究竟大家忍撚完未？

而家日日都有藍絲打尻人斬尻人 如果仲見到佢地嘅話真係唔好再忍 呢啲仆街要往死裏打先識得死 屌佢

唔好再助長呢種風氣俾佢地覺得打人係無問題

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

唔明點解人地無限升級冇人敢屌，勇武郁多小小就話冇用暴力乜乜

啲人淨係識打字推 但現場見到又想人地幫自己做野

嗰個好似你咁就死撚得 咁邊個做前線？

你中文唔太好定我中文唔好

好撚多左膠

還拖，10倍！